我用連登仔身份食左3條女+，你問我問

公廁多到

我用高登仔身份食左30條女+

其實樓主係我隻狗,
我帶佢去樓下狗公園同人講呢隻係連狗,
冇耐就好多隻狗公去輪我隻連狗

汪

屌你 條J短到仆街

點解你知佢係公廁呢

連登 食到的女 個西是咪發霉 的

Hi 招仔

食唔到右？

屌你老母

分別對奶有幾大 形容下外表同好砌程度

果然膠力十足

女+食左3條，咁你有冇食過女-？

你入咗架啦
屌！好心你唔好開post啦
入撚咗我都唔知，又快，又細又短

女+食左3條，咁你有冇食過女x？

好砌程度x10000000000000